自助餐斷人頭計，咁連體嬰當一個定兩個？

得一個胃 公平咩？

咁卡拉ok又點計？

二人同體，一人收費

兩人，因為兩把口

斷人頭

叫雞/鴨點計？當3p定點？

打和super、當一個半

落地獄啦你

仆街 我自己落地獄

有啲係人頭計

應該斷胃計先公道
唔通一個人頭 兩個胃又合理咩

其實地獄post睇得多會落地獄

如果斷胃計

咁帶隻牛過去咪收6個胃嘅錢？

你都識講人頭 呢到兩個人頭

叻仔

牛有6個胃

mean

原來牛得4個胃

我自

我要落地獄了

高潮係咪會兩個人頭係到呻吟

physical 二人同街 一人收費

如果返學既話收一個人定兩個人既學費

如果腸胃炎係邊一邊嘔